外國記者Richard Scotford又提水俾示威者

反正公共交通俾政府掌控晒，好難動員大量人出嚟示威，Richard Scotford話而家最好針對政府官員，令佢哋同家人生活艱難！

推

lm落街買m記都要防暴狗護送

無錯

push

落台反擊戰

今日好似有一隻太監落區最後要幾百個防暴護送走人

岩晒，對準應做嘅野

政府官員
黨鐵商塲

Push

pu

呢個啱
唔好玩地戰

淋病啲仔係邊

依家升左level
要回歸基本對準政府官員
一路都未搞到佢哋

有咩方法？

狗也不恥

垃圾桶

留名

烏克蘭掟過官員落垃圾桶

放議員落去_ _ _

不停圍佢都夠好玩啦

(推)罷買改善版

學烏克蘭, 丟垃圾桶

懷疑人生，

好想掟葉劉落去

要佢地懷疑人生

咪撚再造神啦，自己分析

搞到好似14年睇支那五毛(唔記得咩名，中華咩之類)話習大大下一盤很大的棋

華夏正道

幾時扔何妖落垃圾桶

agree
制裁官員先係最大武器，
最好有日本戰線，唔比Ｄ官去日本。
有冇巴打搞緊

犀利咁都記到

呢啲真係準政權啦

收到

何妖或林鄭或中聯辦較有戰略意義。

g持

烏克蘭果個官員？
不如由何君堯開始

其實一直有人講目標應該係對高官同親共議員
只係唔知點解一直無人做

明明之前鄭若驊僭建都有人識去佢間大宅示威

Push

要將代價直接俾啲高官, 減少影響普通市民

火燒狗屋

hehe

屌你
佢條柒頭邊有咁醒
佢都係聽 baby kingdom 啲人講㗎咋
比返個 credit bk 啦唔該

pish

Good idea

對準政權

Agger

good

agger

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

幫佢地嗌外賣

嘩，呢個我期待已久

揸爆佢地春袋

下，垃圾桶平宜左佢啦，屎系魔法啦

呢個記者真係唔話得,幫到出晒面

都同意 不過咩裝都不帶 行街

你都見唔到點捉佢

選舉近了，一般議員都會落區拉票，由區議員開始…

瞄撚準未對準政權

Tui

香港人要整個香港版

拿，
柒婆識神隱
支聯辦我諗起上環721
而某妖好像得鄉黑

諗起就開心

好撚臭

下次直接垃圾桶

即係點 點令到佢艱難

好喎！！！

如果區議員都係咁樣做咗佢哋根本防唔到

或者咁睇，佢被遞解既話，唔係國際核彈咩

先由親中派議員開始

何君堯 何君堯 何君堯

中聯辦購入物業名單今日有人出過post，要揾應該唔難。
林鄭再隱都係禮賓府。
何妖有兩頭住家，但都係元朗。

推 對準政權

何妖同孽瘤都會選屯門區

721 811 831 新屋嶺

差不多時間要搞保皇了

老百姓搵仔

由個運動一開始就講啦
關心各獻世派既生活

推

如果何君妖比人丢落垃圾桶
相信會振奮香港人士氣

親共派親共派

民建聯啲區議員

831

軍師計佢算唔錯
起碼唔係冷氣軍師
大方向又啱

推
而家群眾運動就係陷入咗無目標嘅困境
起咗咁多底唔係唔用下嘛

何妖首選啦

英國 仲易搞

多個目標都好

麻包袋唔到狗 麻高官都好

連鬼佬都提倡麻包袋

垃圾桶要人！

不能只有我一個人塞車

岩岩 咁先夠針對政權

自己人同唔係自己人既分別

一早就要，target高官！

最好揼佢落垃圾桶

好似有議員地址

邊有人敢做呀

推 but how
無途徑接觸到佢哋

旁觀者清 睇透左

Push「各有各做」可以升lv啦，各司其職
10月將會進入持久戰，多個人多雙手
不被捕之下，持續給予政府壓力

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

成日話對準政權，係時候對港共官員及一眾走狗麻包袋了。

沙田....聶乜乜?

不要推

我覺得兩個方向：
1.）打怪一級一級咁打好d ，level 最low 應該係某妖，得鄉黑，有準備既話應付到。而物業名單個part 又唔夠應，可能會搞到街坊類人仕，但支辦如城堡，搞城堡不如搞城堡既人。

2.）閃擊戰，襯popo未有第一次部署，一黎就搵柒婆「對話」

咁佢都唔係9up既,的確係要針番d官員,
但問題係,重要既高官都唔敢浦頭

上次咪爆左
何妖果個係舊住址黎

提曬水
要改變策略

推！

孽瘤：神秘大佬出現了

我仲以為條柒頭傾電話係吹雞
原來係接受tvb電話訪問

推this

可以做,還掂全港都係手足

收皮啦 仲講呢件吹水怪
沙田刀手921全城戒嚴呢 吹到連車牌都有 司機名都有 幾點上車 幾點落車都有
人呢
我由7點9企到差唔多12點 毛都無一條 成班手足fa記者食足成朝西北風
呢個人自從921之後我已經淨係會當佢係流浮山三百刀手之類嘅whatsapp流料廢老
唔好以為外國人一定有光環

青衣呀屌你老母

比啲掌聲得唔得？

咁要外國巴打做野了
禍不及家人啊

推
推
推

Pish

沙田新城市廣場獅鳥一隻狗，識得跪叫「唔好打」

今日玩得最好應該係呢單圍官員

學烏克蘭
掉啲垃圾入垃圾筒

其實依個記者係咩人黎？

政府官員建制派全部仆街

垃圾要揼垃圾筒

不如啲乜撚嘢謝sir呀，李sir呀，江sir先啦。
槍打出頭鳥。

嘩

佢地過得太好 到宜家仲可以零代價鳩嗡

係時候比啲關懷佢地

冇人理

推 今日到咁真係要諗諗運動方向

盡快準備

小組行動正式開始

講左好耐話要去禮義廉班仆街門口請佢地食tg

快撚啲啦

要啦, 點解d 鳩官重可以安在家中un un 睇睇住直播食花生然後第二肚鳩up幾句

Throw into rubbish bin

follow左一排
richard諗野真係好有思路

睇live見到局長嚇到瀬屎

針對高官 包抱啲大粒狗 係最直接 最比到訊息

講到口都臭就俾人話分化，鬼佬講就有道理

同意對準政權

一早已經講過全民做公民記者，一齊追訪啲官員議員，即係好似之前陳方安生條片咁樣，佢哋真係好撚驚呢啲，咁當然啦我陳方安生嗰條片入面追訪佢嗰個係藍絲嚟嘅

支持

係至好

對準高官同埋建制派班仆街 有阻嚇力之餘 比起搞港鐵對大眾既影響細啲
但搞官員議員既難度幾高下

人地上流社會呀大佬,點令佢地生活艱難.
咁講法同封鎖城哥有咩分別

Pushhhh

集思廣益：
點樣搵到官員/仆街議員既行蹤
係咪要整番個全民報料gp 老百姓搵仔😎😎

岩啊
夠膽你就唔好收工

強

對準建制派包含 官員/議員/人大代表/政協/高調撐政權人士

佢咪撚Rupert Dover撚到移民

PUSH

移民？上個月重有見條仆街出嚟架

一早應該圍官員啦，頭先仲見劉江華陳茂波葉國謙喺文化中心聽倫敦交響樂團，咁都無事

Richard被Dover一家撚到移民呀

有野講就好聽，做就自己中獎

選舉前夕，先攻陷建制

講真好過搞黨鐵，對準政權

屌可唔可以唔好用老鼠比喻自己人

真。對準政權

何妖鄉黑班馬應該消失哂。睇921就知，佢已經冇兵。應該係easy job，大約有十條友到就做到。

支持對準政權

不嬲都話要攪高官同屋企人
唔係佢地繼續覺得有黑警企前面檔無問題

Agger push
佢地落區時街坊要出動diu9佢地 等佢地知佢地有幾唔受歡迎

Up

記得官員先係始作俑者

終於針對班狗官

pushhh

識做未

選舉近了，夠膽唔好出嚟拉票

呢個好岩

不如直接開gp 每個狗官/仆街議員都開一個gp
全民報料搵仔gp 有義士覺得時機適合就可以錫佢春袋

殺狗戰隊已準備

幫推

你直接開個post俾大家討論啦

6月唔係起晒啲狗官同保皇派嘅地址架咩
咁咪好危險囉佢地

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

對。

方向正確

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

快

唔係一個德國讀Greece philosophy 一個係Harvard 讀math phd咩

可以過去搵下

完全冇人理班政府高官

推到林奠3屍13局仆街

推呀 日日都要追擊

新玩法

哈佛就肯定啦 你係官網都搵到佢 都係另一個就唔知德國邊間

但係*

英雄所見略同，我都諗緊呢樣，只係無佢咁完整，base on 現況諗到

搞官員

真係好鐘意呢個外國記者

MATCH

搞商場拆党鐵圍9屋, 對港共班高官同獻世派班友豪無影響, 佢班友話WFC.

但係你真係去搞佢, 佢就真係驚到瀨屎

副本升完lv 係時候全攻主線任務

揸爆呀華對奶！

以色列特工組織摩薩德（Mossad）堪稱世上行事手段最強硬的情報機關之一，綁架刺殺行動層出不窮。說到涉嫌違反國際法捉拿境外嫌犯，當中最經典的例子也必然數到摩薩德，包括二戰之後在阿根廷秘密綁架一名納粹逃犯，觸發兩國外交風波；摩薩德又曾以「美人計」令目標人物墮入圈套，終被迷魂捉拿。摩薩德這兩次行動，在國際關係上也極具爭議。

冇人理班高官

揾人追擊吓

星期一至五都應該有行動

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推
對準目標呀，各位

推
被捕人仕關注組

認真 點狙擊 成班仆街出入都係車 然後公開場合又一大班狗

響應清潔香港運動

公佈啲狗官每日活動
識得正苦啲人可以俾list

不如提議公務員手足匿名爆自己老細行踪？

圍鳩佢間屋都夠

Fuckin' 360

由低區議員到最大都要搞

搞清楚，烏克蘭個隻係類似14年泛民既左膠黎

香港而家班狗官仲會落區?搞笑咩

一早要啦
對準個政權d狗西

有冇人知今個禮拜佢地去邊

岩呀 要加多d搞佢地既行動

up

岩，直接打鳩個政權

不如就咁

puah

冇錯 我之前都開post提議過快閃加屋不如快閃啲議員高官屋企 嚇死佢地冇記錯之前有人放過地址

同意。
佢地都惡得耐。
問責制唔問責，就我哋幫你問責。

應該係象棋盲棋 兵仔食將帥

呢個主線要做

啱

推呀

將民建聯區議員逐個掟落垃圾桶

掟晒佢哋落垃圾桶

push～

有得諗

721唔見人831打死人
比佢地感受下

非常同意，我們應對準政權高官，他們躲在警狗身後太久了。
926伊館見。

上流社會？
係要佢哋冇時冇刻都要面對群眾,天驚地義, 佢地返工我地出量架,你同曱甴皇比, On9

搵官仲難WO

邊度有得知道佢地出席咩活動

公共交通俾政府掌控晒，好難動員大量人出嚟示威

So true...

就算和理非深黃支持，示威者而家的確影響到民生，開始要轉抗爭手法，務求更有效，更傷到對方，更對凖政權
Btw核彈都唔割

好多時都有POST 講林鄭出席乜乜物物
最後都係冇野做到

咁難受呀？革命左３個月，班高官家人自殺上吊未

推 搵個六/日搞啦

老豆搵全家！

d手足忙著攪PoPo, 人民鬥人民, 狗官就聽音樂會, 聽完出嚟睇吓手機直播又拉幾件我吔手足笑吓,第二日又返工坐係冷氣房又收人工又一日,爽到呢

係

唉

推！！

班鳩摩羅官真係爽到呢

好多人都講左幾十世，不過無人敢做，點知世政府高層人渣推黑警而自己就有喘息機會，仲可以開始落區添

一早要啦, 同官員對話天公地道, 我哋出量架

唔怪之得頭先，聶德權狼狽出現在新聞片段。

屌佢老味，坐響架名貴房車裡面，出口術扮曬慈悲，話擔心外面人士嘅人身安全。食屎啦！

唔無攬DQ候選人D官仔，佢地都係奉命行事啫。

搞啲死狗官

呢幾日班高官有冇活動

真係希望出番本捕獲官員攻略手冊

擔心咪要面對市民囉

推
好有用 又可以對準政府 又可以分散警力

完全正確，唔使自己plan，狙擊狗官都夠

搞乜嘢死同官員對話天警地義

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

真勇武

其實我都覺得針對返班官好過
我相信大部份香港人都唔會反對示威者搞班官

唔係咁易嘅葉師傳

點都好
運動要揾突破口

麻包袋

搞班狗la

都係，宜家好被動

Pi

唔好打唔好打

831 101

推
對淮政權

既然政府話要溝通，大家搵官員傾下偈啦

PISH

以消耗公帑角度，用廢柴高官回應訴求，遠比用大棚惡狗實惠得多。反正結果都係一樣，一鑊粥。

不過廢柴高官演技，有極大改進空間。不如請杜其峰大導，立即開授雞精班？

好呀！掉佢地入垃圾桶

大力推

無錯, 可以直指高層核心

之前好似出過佢地地址 搵兩個最黑人憎嘅總動員去佢樓下等佢返屋企

各有各做，核彈都唔割

okay

仲話唔係有外國人指揮！！

正確
諗返起之前有fd有內幕消息
話林奠有幾次要過海去開會係經水路
佢驚喺道路俾人圍驚到死

狗官唔現身，現身就有堆冒警喺附近
有幾多手足可以做嘢先

你話搞佢私人物業又唔同

首先要知佢哋住邊

晨早要啦

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

Push.

之前有人已經放晒地址出黎啦
大家得閒路過咪關心下佢地囉

有無link

佢地有公眾活動就由街坊質問， 咁和平一定無人嘈， 同埋國慶我唔信可以唔出街

直接對準政權!!
收集大量黑材料做文宣!!

之前有後生仔鬧梁美芬
又話poketmom go
而家冇咗件事

態度正確

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

同意，換一換模式

啱喎！集中向政府官員請願
重申五大訴求 缺一不可

好計

Ok

多謝政府官員玩玩具

正評

之前唔係有人po 過佢地d 地址出尼
有冇人update 下

到時，佢地就變成真係過街老鼠，班有錢人都唔想佢出現

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

or put an end of them

跟住777叫佢對話話

一早想講

不能不推

基本消費

好

何妖掃地都無人搞

其實針對高官幾有效
佢地要做樣想傾，就唔可以去太盡
勇武圍佢，再由和理非扮到好慘咁屌鳩政府
CCTVB 一定會播

班高官係一開始驚下，之後個三個月都事不關己咁款
依家要對抗政府唔係只係對抗警察
警察只係隻棋

唔好用火魔法燒哂佢地d車呀 好危險架

支持，不明白點解搞市民公共交通，而五係搞政府狗官？

我反而有興趣聽依個

有冇details?

起碼少啲機會食TG先, 又或者等班高官感受下民間疾苦

唔好, 會死人

燒車點會死人?
係外國示威燒車係好基本
同埋你估班官唔知佢地自己黑人憎?
唔對佢地資源直接造成打擊 佢地係唔會驚

呢個post重要
岩方向 要推爆佢
真係要垃圾桶戰術架啦
而家係唔係都要對住班狗
都係有風險咁俾人拉
垃圾桶戰術先有得著

其實係架, 而且咁樣最唔會影響到普羅大眾, 啲自私撚都會支持嘅

跟

721 831 新屋嶺

唔係再講咩提水俾示威者,你完全係污蔑

記者只係持平分析

推呢個

其實佢真係講到好明
再針對低層少少既作用開始細左
10月1前開始針對返高層官員先更加大效用

講左好耐，好期待何妖被人放入垃圾車遊街

又幾有道理喎，針對人只要十個八個手足，做完即散都方便d，減低比黑狗圍捕既風險⋯⋯

對準政府官員，例如26號一齊去伊館做運動。

求online game 攻略

外國勢力

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者
唔係救人

推推推

小隊形式 快閃

思路正確 但點樣搵佢地出黎
同埋好要當地手足先趕得切去圍

哈佛官網擺個仔出黎

推 行動post要追

好同意..
根本動員唔到咁多人！

最基本提人地柯夜尿

用啲方法
拉死經濟
由零售和餐飲業開始

要推

岩 支持

p

而家成班高官應該係唔會同普通市民有咩接觸
難搞d

I'm ready

其實最初就係咁

其實都岩 個記者頭腦幾好係咪抗爭開

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

唔好比777落區

有哂班官既地址啦。睇下可以點搞

認真問 搞政府官員搞議員
會唔會對人權法案有咩影響

Wo

啱嘅，撐得中共嘅人都要人人自危！

朋友送嘅狗官日程表

Sep 23 1-2pm
CS, SCED
香港中華廠商聯合會85周年午餐酒會 暨 慶祝中華人民共和國成立70周年 (Invited Press)
君悅酒店大禮堂 CS to be GOH

Sep 24 5:30-6 pm
CS Launch Ceremony of Dress Causal Day 2019
The Penthouse, 24/F Hang Seng Bank HQs CS to be GOH and give speech

Sep 25 3.25pm
CE
Reception hosted by Friends of Hong Kong Association in celebration of the 70th anniversary of the founding of PRC HKCEC
CE will deliver a speech

Sep 25
5.45pm

CE, SCED
Dinner reception hosted by Hong Kong tourism sector in celebration of the 70th anniversary of the founding of PRC Maxim’s Palace Chinese Restaurant City Hall
CE will deliver a speech

Sep 25 7pm
CE
Shaw Prize Award Presentation Ceremony 2019
HKCEC
CE will deliver a speech

Sep 27 3pm
CE,SCED, SHA
Reception hosted by Hong Kong media sector in celebration of the 70th anniversary of the founding of PRC JW Marriott Hotel
CE will deliver a speech

Sep 29 6:55-7:30 pm
CS
香港工會聯合會 [我的國 我的家] 粤港澳大灣區文藝晚會 (Invited Press)
灣仔伊利沙伯體育館
CS to be GOH and give speech

搵仔

狗官日程表

Sep 23 1-2pm
CS, SCED
香港中華廠商聯合會85周年午餐酒會 暨 慶祝中華人民共和國成立70周年 (Invited Press)
君悅酒店大禮堂 CS to be GOH

Sep 24 5:30-6 pm
CS Launch Ceremony of Dress Causal Day 2019
The Penthouse, 24/F Hang Seng Bank HQs CS to be GOH and give speech

Sep 25 3.25pm
CE
Reception hosted by Friends of Hong Kong Association in celebration of the 70th anniversary of the founding of PRC HKCEC
CE will deliver a speech

Sep 25
5.45pm

CE, SCED
Dinner reception hosted by Hong Kong tourism sector in celebration of the 70th anniversary of the founding of PRC Maxim’s Palace Chinese Restaurant City Hall
CE will deliver a speech

Sep 25 7pm
CE
Shaw Prize Award Presentation Ceremony 2019
HKCEC
CE will deliver a speech

Sep 27 3pm
CE,SCED, SHA
Reception hosted by Hong Kong media sector in celebration of the 70th anniversary of the founding of PRC JW Marriott Hotel
CE will deliver a speech

Sep 29 6:55-7:30 pm
CS
香港工會聯合會 [我的國 我的家] 粤港澳大灣區文藝晚會 (Invited Press)
灣仔伊利沙伯體育館
CS to be GOH and give speech

Tiu

有point

黎緊啲活動唔該對準政權
政府官員不能忽祝

視

提議樓主開多個post講垃圾桶

政府官員歎冷氣睇直播

真喺要好好理解 be water! 喺要靈活

啱 搞權貴！

Good

Good，嚟緊要更新日程表

我會繼續問正苦中人提供日程表

原來每日都有個list

US(Ed), Dr Choi Yuk-lin, will speak at leadership training workshop for members of HK Federation of Women (HKFW) at HKFW TS Kwok Service Centre, Wan Chai at 3.30 pm.

SARCE, Mrs Carrie Lam; CS for Administration, Mr Matthew Cheung Kin-chung; S for IT, Mr Nicholas W Yang; SLW, Dr Law Chi-kwong, SCS, Mr Joshua Law; S for Security, Mr John Lee; SFH, Professor Sophia Chan; SCED, Mr Edward Yau; SED, Mr Kevin Yeung; SCMA, Mr Patrick Nip; PSHA, Mrs Cherry Tse; PS(CIT), Miss Eliza Lee; PS(IT), Ms Annie Choi; USCED, Dr Bernard Chan; USCMA, Mr Andy Chan; USHA, Mr Jack Chan; D-G of Trade and Industry, Ms Salina Yan; C for Innovation and Technology, Ms Rebecca Pun; D of Intellectual Property, Mr David Wong; and Acting D of Electrical and Mechanical Services, Mr Eric Pang, will attend reception in celebration of 70th anniversary of founding of the People’s Republic of China and 85th anniversary of Chinese Manufacturers’ Association of HK at Grand Hyatt HK, Wan Chai at 12.55 pm.

SARCE, Mrs Carrie Lam; CS for Administration, Mr Matthew Cheung Kin-chung; and SCS, Mr Joshua Law, will officiate at dinner in celebration of 70th anniversary of founding of the People’s Republic of China hosted by civil service staff unions at Skyline Tower, Kowloon Bay at 6.55 pm. SHA, Mr Lau Kong-wah; SLW, Dr Law Chi-kwong; S for Security, Mr John Lee; and SFH, Professor Sophia Chan, will attend.

政府高官, 狗隊指揮官

狗隊指揮官D家人未整

高官連門都唔敢出

點解推唔郁

攪光復 ，但行來行去 無目標
應該對準官員 ，美國制裁 香港人針對
雙管齊下
等佢係地球無運行

1

講咗三個月，垃圾桶準備

好暴力

保皇黨 + 正苦官

goodest

好似冇乜人理民建聯

吊,
比狗開一開狗會講乜yellow乜柒,兄弟娣妹們又上頭
對準d狗官好冇, 越打狗, d狗官越放心食花生,d狗越出得多糧買多幾部iphone11
我等義士就越送得多頭

一

擁啊

😂😂😂

邱局長係外國會議比人踩場,睇得好心涼

本應如此

對準政權呀SOSAD